{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152656?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코리아나 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約のお知らせとしては、ホテルの内部および客室撮影に制限がある場合があります。 また、チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行ってください。 Early 30時間STAY商品を予約した場合、チェックインは午前9時から可能で、チェックアウトは午後3時までです。 逆にLATE 30時間STAY商品を予約した場合、チェックインは午後12時から可能で、チェックアウトは午後6時までです。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 駐車料金は宿泊客1泊10,000ウォンであり、その他追加料金として1,000ウォンが請求されます。 ホテルの外部駐車場は狭く、駐車高さの制限は1.8メートルです。 公共交通機関をご利用ください。 朝食はバイキングで提供され、時間は午前7時から10時までです。 宿泊客の場合、割引価格で利用でき、37ヶ月から9歳までの子供たちは15,000ウォンで利用できます。 朝食は2階のThe peer 1972で提供されます。 ブランチカフェは月曜日から土曜日までは午前7時30分から午後6時まで運営され、日曜日は午前7時30分から午後4時まで運営されます。 ブランチは午前10時から午後4時まで販売されます。 ランチバイキングは午前11時30分から午後2時まで運営されており、宿泊客の場合、割引価格で利用でき、37ヶ月から9歳までのお子様は15,000ウォンで利用できます。 ランチビュッフェも2階のThe peer 1972で提供されます。 全客室は防疫されており、安心客室として歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供されています。 追加費用は当日現地にて決済され、入室利用に関する詳細なご案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部および客室撮影は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの内部および客室撮影には制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は具体的に教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "Early 30時間STAY商品を予約した場合のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "Early 30時間STAY商品を予約した場合、チェックインは午前9時から可能で、チェックアウトは午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "LATE 30時間STAY商品を予約した場合のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "LATE 30時間STAY商品を予約した場合、チェックインは午後12時から可能で、チェックアウトは午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は宿泊客1泊10,000ウォンであり、その他追加料金として1,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の制限や注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルの外部駐車場は狭く、駐車高さの制限は1.8メートルです。公共交通機関をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食はバイキングで提供され、時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊客の場合、割引価格で利用でき、37ヶ月から9歳までの子供たちは15,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のThe peer 1972で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブランチカフェは月曜日から土曜日までは午前7時30分から午後6時まで運営され、日曜日は午前7時30分から午後4時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ブランチの販売時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ブランチは午前10時から午後4時まで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ランチバイキングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチバイキングは午前11時30分から午後2時まで運営されており、宿泊客の場合、割引価格で利用でき、37ヶ月から9歳までのお子様は15,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランチビュッフェはどこで提供されますか？",
            "answer": "ランチビュッフェも2階のThe peer 1972で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "全客室は防疫されており、安心客室として歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳細なご案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 880
    }
}